有無直板手機Game啊！！好悶啊！！！

成個app store都係橫板肝game/課金戰力game
未dl都已經知點玩

又改名

Pm條link黎 之前個條改左